[鋼鐵雄心4]一齊入黎討論分享下

最近玩呢隻game,, 以前未接觸過呢個系列, 玩左一排都係好差, 用意大利45年登陸左英國, 打完倫敦之後打唔上英國北部, 用左40個師圍住利物浦打半年, 佢得17個師都攻唔入, 成日打打下就唔知點解退返後
之後拉返本土睇, 豬隊員德國被英法荷比利時係荷蘭登陸, 被人打到柏林 軸心國好難玩